900 20個n95黑店總咁多人排

賣900 你總買 先賣咁貴 訓醒未
聽到有人屌柒店員 發國難財 但佢又排 痴線

試下有人唔戴罩 入去咳
睇下黑心藥房定你驚

冇辦法 好多國家都禁運又冇得home office既人點都要捱貴罩

On9 900蚊拎去買豬咀 夠你用半年

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

幫幫手足

貴罩唔緊要 唔好貴得咁緊要

上2個星期 20蚊一個，今日35蚊一個，咁下個月呢？ 買定總好過之後無罩用，我日日都要番工，無得不買，今個月又儲不到錢喇

認真， 買貴罩果d 正傻仔

你地高價食炒價去買， 我冇正常價就唔買唔戴囉
你當口罩真係百病不侵咩，俾你幾千蚊買完口罩
跟住原來成街患病既人都冇口罩戴， 你覺得你頂唔頂到？

口罩貴到咁係因為缺貨， 但缺貨口罩就唔值得咁貴， 因為9成人唔戴， 得你戴的話，我都唔認為你擋到

結論： 根本唔值得俾咁貴買口罩

智文都排？屌你咩
搵第啲嘢笠住塊面算啦

其實大家對口罩已經產生似近迷信嘅依賴
戴咗唔撚係百毒不侵 擋吓口水架咋

一邊鬧一邊排係咩玩法

依家載口罩似是心理作用多啲 條街人人都罩 自己冇罩好似就黎染上病毒咁

得益嘅就係啲仆街黑店同炒口罩撚

呢樣就係政府要做嘅嘢

屌佢老母啲黑店擺明睇住嚟食
見你咁貴都咁大需求就cut，下轉再升價
你貴還貴都唔好咁撚仆街不斷升啦
真係香港先咁痴線

買6800差唔多

黃店東方文具上星期先賣緊15$個N95

而家呢班黑店真係要記低 遲早清算佢

買果D係咪諗住1個用1星期?

我估係

死得仲快

中肺炎唔敢講
不過應該會好快病，跟手要入醫院，唔覺意中埋招

買班友似係$900入$1000出 低等炒撚

抄中抄